[國際戰線] 德國留學生俾狗拉左

屯門個次有個德國留學生俾狗拉左
返到去德國做左個訪問

雖然左膠默克爾係好ON9
但依單野好可能令更多德國人CONNECT 我地
快D 去SHARE 個VIDEO!!

On9呢邊d人先笑佢左翼白痴，黎香港搞搞震比人拉抵死，唔係佢唔洗主動搵媒體訪問

connect

SHARE!!!!!!!!!

support

推

Push

pp

唔係推上twitter?

推 有冇Twitter

德國上次否決左佢地法案，
我就唔撐佢子民

你要記住,我地其實由頭到尾都係為自己。
總之屌班賤種既就要spread.

p

push

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets